有冇人做過Snapask導師?

答1條有$5 一日100條 一個月$15000
但會唔會唔出糧

我半個鐘已經做到30條 同時答幾個

屌唔洗幾秒就俾人搶走咗條問題
邊有咁得閒mon 住部電話

做過，但d學生好西
好多態度差
成日搏大霧問多幾題
唔答又差評
又要同其他導師鬥快搶答
兩個月之後無做
係真係會出糧嘅，但唔值得個時間
補多幾個習好過

垃圾app
你做埋我個份

點解咁講

我係Snapask學生，畀過三次月費

有幾個導師唔錯，但係多數導師都答得好HEA。不過都預咗，人工極低做爛巿價

Btw有冇導師幫我可以補MATH CHEM 費事畀錢中介

巴打你兩科aim 咩？

Tg: Alice2047

見到成堆初中中學雞喺度問中文作文 心諗

做過
專做acct econ

Acct有d學生叫你做哂成條statement比佢

同埋好多時都爭唔贏

垃圾app, 垃圾management
我做history題目專門
佢ban鳩我account, 話我一星期做唔夠4題
屌你老母，我成個星期見到3條only, 點鳩樣答4題
我回email屌柒佢，佢send返黎話比多次機會我
機會？係撚唔係on9?
我即刻del左個app, 留返d時間做其他野好過

做過
真係會出糧俾你
但啲學生真係好撚閪
我係做文科嘅 啲學生成日想我$7就作篇文/答成題通識俾佢 都on99
慢慢就冇再做
不過啲fd做理科啲題目易答好多

可唔可以tg 講多啲

你想知咩

你做開邊科 因為我近排都玩緊

有咩想知
直接喺度答啦唔tg了

手機靚啲係咪搶得快啲

咁你網絡快啲手機smooth啲都真係搶得快啲嘅

有冇人問其他科答唔到比1你

Math phy chem
但都有試過有人問我bio
盡力答左佢1我
問返識bio嘅朋友我明明無答錯
太多學生覺得自己俾左錢大曬
唔想受氣就del左app

冇收過1
我好揀客 睇過覺得ok先答